林鄭月娥正式向香港人宣戰

【戲都廢撚事做】

五大訴求，講到明唔應承，就連部分建制中人支持嘅獨立調查委員會都唔會成立，決定死攬黑警，以強權延續政治生命。

法例將再收緊，箝制思想及言論自由。繼續拉、繼續鎖，無視自己先係政治風暴源頭嘅事實，要將所有反對佢嘅香港人送晒入監倉。

林鄭月娥正式向港人宣戰，意圖靠消耗民氣嚟大搞分化，一定ー一定要令佢終身後悔。

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

突發 青衣 長宏村
求幫手開POST

828 遮打花園 8pm
#metoo集會

Xi打完比侵第二日777就咁強硬
係咪傾左d咩deal
巧京京

美國時間28號
即係仲有4個鐘就截
仲爭萬幾個
何君堯果個2日就搞掂
呢個用左成個月都推唔爆

你地無做錯到

想攪到佢終身殘廢多d

或者咁講
好明顯佢做乜都要聽上面落指令
佢唔肯做戲都代表上面唔比佢做戲

十月一係國殤七十年
向來要面既支共點都要企硬
佢做戲唔係做比香港人睇

而係做比大陸人睇

因為呢個敏感時刻一旦示弱
相等於同全國上下做左一個示範
你班賤民只要敢反就可以反支共
穩定既高牆相當於出現裂縫

香港雖然重要
但比起國內動亂比真係寧炸爆核電廠等廣東變死城
都好過比人民送上斷頭台

撳錢
罷買
十點鳩叫
入機場行街
<——不斷做
（根據80 20理論，林鄭已經用兩成嘅力做咗八成攬炒功夫，剩低嗰啲我哋做埋去不過要有恆心地做！）